最有男人味既球員係咪保方?

真係型到痴線,根本係荷李活明星黎

馬治斯奧

馬神

呢個地中海兼冇眉點同佢比

Guti

Gigi 40幾歲都咁型仔

差好撚遠
反而係die hard1 個恐怖份子大佬

召喚意大利國家隊 西裝圖

Ck底褲啦

自膠

菲爾鍾斯

Mahone 都好撚型

仲未有貝碧？